有無人越大個 越唔想拍拖唔想結婚

拍過三四次拖後就會對愛情關係無咩期望
成日會諗 情侶咪又係食食玩玩 哄下鬧下交
之前拍過嘅都唔太開心
一諗起拍拖就會覺得好辛苦好麻煩
又要氹對方開心諗對方感受 重要避免踩到對方地雷

結婚重煩 又要買樓 又要擺on9酒做show 又要擔心另一半會出軌 重要應酬對方家人 生仔就更加不了 生完仔呢世都無得番轉頭

我成日見到感情台d人叫春話好想拍拖覺得好on9 明明人生重有大多野去玩去試 係要執著有無伴侶？
有無人同我一樣好消極咁面對愛情

btw唔係毒撚個種因爲溝唔到人所以「被」唔想拍拖

結論：樓主冇人要，賣剩蔗，籮底橙，楔灶罅

掉番轉囉我

我唔同意你既講法

sor 唔係

請發表你的意見

有無咁想拍拖呀師兄⋯⋯

越大越想

A0都唔想 見d fd拍拖係條女面前成個on9仔咁，就不了

都想架 要個伴囉

結婚要買樓 但點買 用盡一世青春都儲唔到首期 貧賤夫妻百事哀 唔通結婚後分居住？定一齊住劏房？

我覺得至少要試過先有資格話唔想拍拖

Zzz

無拖拍個時就想搵個伴，想有人關心自己

有拖拍又嫌洗費大，私人時間唔夠
同埋成日諗拍拖都唔係想結婚，好似好衰咁

一諗起拍拖就會覺得好辛苦好麻煩
又要氹對方開心諗對方感受 重要避免踩到對方地雷

利申 A0

我想組織家庭

香港人其實一早當左所謂拍拖同結婚係消費。
要有人陪,就係付出，俾錢。俾左錢，又要求有返對等服務。
如果件事咁諗係冇問題，咁拍咩拖結咩婚，不如叫雞啦！
根本兩個人係應該分享分擔，做唔到就唔好一齊，男女都係。

你咁諗得姐係你都唔係最愛個嗰人
無謂同個唔係最愛嘅結婚

sorry，多數結婚果個都唔係最愛果個。
成件事冇你諗得咁簡單。

咁你要唔要吸過毒先有資格話唔鍾意吸？
你想法都幾奇怪。

係呀 現代愛情觀就係咁嫁啦
唔夾就next
用付出同收獲去衡量對方愛唔愛自己
大多數人想拍拖係因為想有人關心自己

連試未試就憑他人口中判斷拍拖係好係壞會唔會太on9？

情人節要點過 新年要點過 聖誕節要點過
諗到癲

佢冇話壞,佢話唔鍾意之嘛..唔鍾意都唔俾?

所以大多數人感情關係都失敗囉

做愛，做愛，繼續做愛，做作既愛情，為身體而做

最大問題唔係哄，做show，了解人，係帽

我話係好係壞 任何睇法
只少有實戰經驗先說服到人

呢d真係衰過一次以後都會提心弔膽

要出軌幾咁易 上一個網 down一個app已經搞掂

我完全明白樓主感受 尤其係你嗰句「明明人生重有大多野去玩去試 係要執著有無伴侶？」
見到身邊朋友成日同我抱怨自己冇女 冇拖拍好傷心 我就會自己諗 乜有情人真係咁重要？點解佢地講到冇伴侶好似會死咁
一直以為只有我係咁諗 原來樓主都係 好開心有知音

咁你真係要了解下，人類之所以嬴其他靈長類動物，係因為佢地係推理能力。唔洗下下都要仆左街先知會仆街。

我想 但只係想同好鍾意而且相處舒服既人拍拖
同埋想永遠唔分手 否則單身仲好

一齊要兩個人同意先可以一齊,分手只需要一方同意就可以。
所以你冇可能控制話永遠唔分手，Loser邏輯之一就係，唔係包生仔嘅野，不如唔開始。

但我好怕分手個種痛 真係好痛

你呢個想法我見過好多，我分享一次同一個女性朋友飲野嘅故事你聽。
我係果種，朋友有好野唔會搵你，仆左街就會黎搵你傾下，攞下意見嘅人。有晚有個女性朋友call我飲野，我見仲左個project心諗算q數,去聽下你講乜都好，咁就去左。
佢又係分左手好痛，係咁係度呻。成件事冇乜內容，就係一味話人點點唔珍惜佢。於是我問佢：其實你咁傷心，你係咪好愛佢呢？咁你為佢做過d咩呢?
佢講黎講去都係話自己點樣同佢過d大時大節，預備好多俾佢。
咁我就問，乜你覺得呢d野好深刻咩?你痛係痛係邊度呢?
其實我真係唔明，香港一般情侶，可以有幾深，可以有幾痛？
day one已經怕自己付出太多，失去果陣可以有幾傷心？

岩

我係覺得比自己完全相信 真心真意對待既人背叛
然後下一秒就變返day0既陌生人
好似一齊既幾年時間完全唔值得d乜
呢種感覺好痛

冇咪冇囉 唔係個個咁好命 自己對自己負責就夠

同意

走在風中 今天陽光 突然好溫柔

如果有 就讓你自由

不打擾 是我的溫柔

一次都未拍過，真心想試下囉

身邊嘅人無論年紀大過我定細過我，高質過定低質過我都試過拍拖，偏偏自己仲係傻仔咁未拍過，個感覺係全世界都用緊smart phone但自己仲用緊3310

仲未計好多冷言冷語，同埋好多時人都需要有異性認同去建立自信，當個個都有拖拍嗰陣會質疑自己係咪太廢太冇吸引力...

如果你同佢拍幾年，完左完全覺得係浪費時間，咁其實問題除左可能係因為佢帽你，你都冇＂餵＂過ｄ野落段感情度，你的確係浪費左幾年時間。

可能有幾個原因：
1.你冇自信
2.你未知道自己有咩吸引之處
3.你冇主動去識
否則冇人會溝唔到女。